成報生歐歐，張曉明最近有冇出席活動講野？

右邊隻妖怪邊撚個嚟？

買貴左啦
千幾萬擦錯鞋

今日工展會開幕禮，張曉明冇到場。

留名